(´･_･`)失眠

傻西豬西

bb don't sad

點瞓得著

u sad what ar

why

🚬

失眠+1 等多3個鐘去返工

因住食死你=.=

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)وfighting

訓完晏覺失眠。。。

癲婆

我都失眠中

咩事

又朝早先訓 之後又失眠 好煩

無 qq (˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

8點就要起身，實冇精神

每晚都係咁

刷完牙會精神一至兩粒鐘
搭車個時開始眼訓

係 無限loop

我730am要起身返工
但香港.........
我訓唔落

hello

🌝🌝🌝🌝

大家都唔好瞓

失眠 過多4個鐘起身返工 點搞

唔喎

訓兩粒鐘起身

咁你瞓

你係邊個

。。。你想我點答

就咁答

唔食唔知屎好食

以前呢

菊花任插

再以前呢

冇啦唔係分身呀屌

真名呢

鄭月娥

最撚憎 88

sor9其實我就係講早抖啦你唔該嗰個

55

衰到

抵

幾點呀
拉

你條女有無一齊改名

失眠

奶

笑乜撚野呀

橙

唔好推🙏🏻未夠鐘訓教

你唔細架啦 搵番住好人家 乖

屌 拉

鍾意咗個弟弟

係咪b字頭

佢大過我

啦啊 拉乜撚

？

教好樓主

成熟穩重
仲係老蘭有舖位 唔錯
值得考慮

米搞事 拉

啦

邊個老蘭有舖位

bungalow

點解佢有

431

乜

拉 屌你老母

拉乜

咁我推 滿意未！！！

咪撚嘈啦

推乜

尷尬囉

哦 係咩 屌你老母

收聲

鳩毛開叉

推到上熱門

you are sorhi

引戰狗 block

性感小fathi

中定英？

你越block我就越強大

幫手拉🙏🏻

唔block

果然翁

皇后大道中又皇后大道英

如果俾大家再簡，會唔會再做香港人

講到你有揀過咁

就係咁啦喵

香港人，奶茶，蛋撻，波羅包，TRAFFIC，海灘，商場，女人街
乜都有得食，第時唔駛減都瘦
BYE LA

嗶卡嗶卡

講到有瘦過咁

最重要係港女

講到溝到女咁

港女d腳正撚到

卡碧卡碧🚭

有無圖

最憎人食in

冇

燒山

各類型既好音樂 eg.陳蕾，serrini，the bookie playboys，rb，pandora，per se ，雞蛋蒸肉餅，小紅帽，黃靖，matt force，kolor，yellow!，林家棟等等等等等等

全部都好好好好好好好聽呀

咩嘢都有得食，好多都好好味呀

又多山境，全部都好靚好靚

仲要多靚女，全世界最靚既女人喺哂香港，仲有靚仔都好多（唔包括我，我係型男🙏）

另外仲有好好既youtuber. eg, Happykongner
佢哋係人類史上首個進行人體光合作用實驗既劃時代youtuber，超學術

自己打- -？

無你就摺埋啦

屌

呢排有無搞talk cap水

有無靚女圖

無留意 但應該有

好想聽

食飽啲會唔會好瞓啲 ?

我fatfat 日日肚仔都飽飽哦

分啲畀我食